五毛出手攻擊李佳芯，一於同五毛鬥過！

老毛教落：敵人的敵人就是最大的朋友！
敵人不喜歡的，我地偏要去做對抗。

Ali身在曹營，仍然堅持為反送中運動發聲，是出水芙蓉，是混世清流。
我們就偏要支持李佳芯的代言產品。
向廣告商表示李佳芯站在香港民意，請繼續支持！
各位巴絲點睇？

香討：呼籲抵制李佳芯所有代言產品

有冇咩產品list

支持Ali bb

但alipay幫唔落

當然除alipay

咁仲有咩產品？我連佢係邊個都唔知不過係同路人就要支持

Ali 最新代言係 shXXXedo 既 product.大家一齊買支送俾屋企老母或者女朋友支持啦！

佢幫alipay 賣廣告 係因為有個名有Ali 個字可以食返佢個英文名

所以先幫佢賣廣告咋

佢淨係講比我知因為我係佢條仔

你地唔知當然係正常

support Ali

噢，bad luck
想幫都幫唔到，支爆寶不了

推

1.Shiseido
2. SK-II
3. Fresh
4. ET3 原肌亮白丸
5.Revlon 染髮
6. Michael Kors（手錶）
(暫時知以上廣告，請大家補充)

家匠TMF

但連登仔話凡係TVB既人都唔幫

TVB還TVB，Ali還Ali

冇衝突
Ali出嚟做東張西望采訪一樣屌佢
但今舖係ali係敵人嘅敵人
所以要撐

支付寶表示

.Shiseido
2. SK-II
3. Fresh
4. ET3 原肌亮白丸
5.Revlon 染髮
6. Michael Kors（手錶）
7. 家匠TMF
(暫時知以上廣告，請大家補充)

Ali新廣告，曲線支持我地的活動！
快推！快推！

李佳芯最新廣告，鼓勵大家勇往直前！

哈

反TVB，支持Ali
激死D五毛！

ali做左啲乜？